{
    "Older First": "老一輩",
    "Newer First": "較新的第一個",
    "Recently Updated First": "最近更新的第一版",
    "Recently Updated Last": "最近更新 最後更新",
    "First Name A-Z": "名字 A-Z",
    "First Name Z-A": "名字 Z-A",
    "Last Name A-Z": "姓氏 A-Z",
    "Last Name Z-A": "姓 Z-A",
    "Status A-Z": "狀態 A-Z",
    "Status Z-A": "狀態 Z-A",
    "Closest start date": "最近開始日期",
    "Furthest start date": "最遠開始日期",
    "Closest end date": "最近結束日期",
    "Furthest end date": "最遠結束日期",
    "Newest first": "最新最先",
    "Oldest first": "年齡最大者優先",
    "Recently Updated": "最近更新",
    "Least Recently Updated": "最近更新最少",
    "Oldest First": "年齡最大者優先",
    "Newest First": "最新最先",
    "Buyer Name A-Z": "買家姓名 A-Z",
    "Buyer Name Z-A": "買方名稱 Z-A",
    "Amount Ascending": "金額升序",
    "Amount Descending": "金額 遞減",
    "Buyer Email A-Z": "買家電子郵件 A-Z",
    "Buyer Email Z-A": "買家電子郵件 Z-A",
    "Order # Ascending": "順序 # 升序",
    "Order # Descending": "順序 # 降序",
    "Code Name A-Z": "代碼名稱 A-Z",
    "Code Name Z-A": "代號 Z-A",
    "Usage Count Ascending": "使用計數升序",
    "Usage Count Descending": "使用次數 降序",
    "Homepage order": "主頁順序",
    "Title A-Z": "標題 A-Z",
    "Title Z-A": "標題 Z-A",
    "Sale start date closest": "最近的銷售開始日期",
    "Sale start date furthest": "最遠銷售開始日期",
    "Sale end date closest": "最近的銷售結束日期",
    "Sale end date furthest": "最遠銷售結束日期",
    "Account registration is disabled": "帳户註冊已禁用",
    "The invitation has expired": "邀請已過期",
    "The invitation is invalid": "邀請無效",
    "Invitation valid, but user not found": "邀請有效，但未找到用户",
    "No user found for this invitation. The invitation may have been revoked.": "未找到此邀請的用户。邀請可能已被撤銷。",
    "Logout Successful": "註銷成功",
    "Your password has been reset. Please login with your new password.": "您的密碼已被重置。請使用新密碼登錄。",
    "No account ID found in token": "未在令牌中找到帳户 ID",
    "Event with ID :eventId is not live and user is not authenticated": "ID 為 :eventId 的事件未上線，用户未通過身份驗證",
    "Sorry, we could not verify your session. Please restart your order.": "對不起，我們無法驗證您的會話。請重新啟動訂單。",
    "The email confirmation link has expired. Please request a new one.": "電子郵件確認鏈接已過期。請申請新的鏈接。",
    "The email confirmation link is invalid.": "電子郵件確認鏈接無效。",
    "No invitation found for this user.": "未找到該用户的邀請函。",
    "User status is not Invited": "用户狀態為未受邀",
    "Email is required": "需要電子郵件",
    "Email must be a valid email address": "電子郵件必須是有效的電子郵件地址",
    "First name is required": "必須填寫姓名",
    "Last name is required": "必須填寫姓氏",
    "Ticket is required": "需要購票",
    "Ticket price is required": "需要支付票價",
    "Please enter a valid hex color code. In the format #000000 or #000.": "請輸入有效的十六進制顏色代碼。格式為 #000000 或 #000。",
    "The maximum timeout is 2 hours.": "最長超時時間為 2 小時。",
    "The address line 1 field is required": "地址欄 1 為必填項",
    "The city field is required": "城市字段為必填字段",
    "The zip or postal code field is required": "郵政編碼字段為必填字段",
    "The country field is required": "國家字段為必填字段",
    "The country field should be a 2 character ISO 3166 code": "國家字段應為 2 個字符的 ISO 3166 代碼",
    "Please select at least one ticket.": "請至少選擇一張票。",
    "The sale end date must be after the sale start date.": "銷售結束日期必須在銷售開始日期之後。",
    "The sale end date must be a valid date.": "銷售結束日期必須是有效日期。",
    "The sale start date must be after the ticket sale start date.": "銷售開始日期必須在門票銷售開始日期之後。",
    "Welcome to :app_name! Please confirm your email address": "歡迎使用 :app_name！請確認您的電子郵件地址",
    "🎟️ Your Ticket for :event": "🎟️ 您的門票：活動",
    "Your order has been cancelled": "您的訂單已被取消",
    "Your order wasn\\'t successful": "您的訂單不成功",
    "You\\'ve received a refund": "You've received a refund",
    "Your Order is Confirmed!": "您的訂單已確認！",
    "We were unable to process your order": "我們無法處理您的訂單",
    "New order for :amount for :event 🎉": "新訂單為 :事件的 :金額 🎉",
    "New order for :event 🎉": "事件🎉的新訂單",
    "Confirm email change": "確認電子郵件更改",
    "Password reset": "密碼重置",
    "Your password has been reset": "您的密碼已重置",
    "You\\'ve been invited to join :appName": "您已被邀請加入 :appName",
    "Current account ID is not set": "當前賬户 ID 未設置",
    "User not found in this account": "在此帳户中找不到用户",
    "User not found": "未找到用户",
    "Username or Password are incorrect": "用户名或密碼不正確",
    "Account not found": "未找到帳户",
    "Attempt to log in to a non-active account": "嘗試登錄非活動賬户",
    "User account is not active": "用户賬户未激活",
    "Invalid reset token": "無效重置令牌",
    "Reset token has expired": "重置令牌已過期",
    "Event daily statistics updated for event :event_id with total refunded amount of :amount": "更新事件 :event_id 的事件每日統計數據，退款總額為 :amount",
    "Event statistics updated for event :event_id with total refunded amount of :amount": "更新了事件 :event_id 的事件統計信息，退款總額為 :amount",
    "This promo code is invalid": "此促銷代碼無效",
    "You haven\\'t selected any tickets": "您沒有選擇任何機票",
    "The maximum number of tickets available for :tickets is :max": "可用於 :tickets 的最大票數為 :max",
    "You must order at least :min tickets for :ticket": "您必須為:門票訂購至少 :張門票",
    "The minimum amount is :price": "最低金額為：價格",
    "The ticket :ticket is sold out": "門票：門票已售罄",
    ":field must be specified": "必須指定 :字段",
    "Invalid price ID": "價格 ID 無效",
    "The maximum number of tickets available for :ticket is :max": "機票 \"的最大可用票數為 :max",
    "Ticket with id :id not found": "未找到 ID 為 :id 的票據",
    "Failed to refund stripe charge": "未能退還條紋費用",
    "Payment was successful, but order has expired. Order: :id": "付款成功，但訂單已過期。訂單: :id",
    "Order is not awaiting payment. Order: :id": "訂單不等待付款。訂單: :id",
    "There was an error communicating with the payment provider. Please try again later.": "與支付提供商的通信出現錯誤。請稍後再試。",
    "Stripe Connect account not found for the event organizer": "未找到活動組織者的 Stripe Connect 賬户",
    "Cannot Refund: Stripe connect account not found and saas_mode_enabled is enabled": "無法退款：未找到 Stripe 連接帳户且已啟用 saas_mode_enabled",
    "Invalid calculation type": "計算類型無效",
    "One or more tax IDs are invalid": "一個或多個納税 ID 無效",
    "Invalid ticket ids: :ids": "無效票據 ID： :ids",
    "Cannot delete ticket price with id :id because it has sales": "無法刪除 id :id 的票價，因為它已售出",
    "Order has no order items": "訂單沒有訂單項目",
    "There is already an account associated with this email. Please log in instead.": "此電子郵件已有相關帳户。請登錄。",
    "Stripe Connect Account creation is only available in Saas Mode.": "Stripe Connect 賬户創建僅適用於 Saas 模式。",
    "There are issues with creating or fetching the Stripe Connect Account. Please try again.": "創建或獲取 Stripe 連接帳户時出現問題。請重試。",
    "There are issues with creating the Stripe Connect Account Link. Please try again.": "創建 Stripe Connect 賬户鏈接時出現問題。請重試。",
    "Cannot check in attendee as they are not active.": "由於與會者未激活，因此無法為其辦理登記手續。",
    "in": "於",
    "out": "向外",
    "There are no tickets available. ' .\n                    'If you would like to assign a ticket to this attendee,' .\n                    ' please adjust the ticket\\'s available quantity.": "無票。' .\n                    '如果您想為這位與會者分配一張門票，' .\n                    '請調整門票的可用數量。",
    "The ticket price ID is invalid.": "票價 ID 無效。",
    "Ticket ID is not valid": "車票 ID 無效",
    "There are no tickets available. If you would like to assign this ticket to this attendee, please adjust the ticket\\'s available quantity.": "沒有可用門票。如果您想將此門票分配給該與會者，請調整該門票的可用數量。",
    "Attendee ID is not valid": "與會者 ID 無效",
    "The invitation does not exist": "邀請不存在",
    "The invitation has already been accepted": "邀請已被接受",
    "Organizer :id not found": "組織者 :id 未找到",
    "Continue": "繼續",
    "Event :id not found": "未找到事件 :id",
    "You cannot change the currency of an event that has completed orders": "您不能更改已完成訂單的事件的貨幣。",
    "You must verify your account before you can update an event\\'s status.\n                You can resend the confirmation by visiting your profile page.": "在更新事件狀態之前，您必須先確認自己的賬户。\n                您可以訪問個人檔案頁面重新發送確認信息。",
    "You cannot send messages until your account is verified.": "在您的賬户通過驗證之前，您無法發送信息。",
    "Order not found": "未找到訂單",
    "Order already cancelled": "訂單已取消",
    "Failed to create attendee": "創建與會者失敗",
    "This order is has already been processed": "此訂單已被處理",
    "This order has expired": "此訂單已過期",
    "This order has already been processed": "此訂單已被處理",
    "There is an unexpected ticket price ID in the order": "訂單中有一個意外的票價 ID",
    "This event is not live.": "此活動不是現場直播。",
    "Sorry, we could not verify your session. Please create a new order.": "對不起，我們無法驗證您的會話。請創建新訂單。",
    "There is no Stripe data associated with this order.": "此訂單沒有關聯 Stripe 數據。",
    "There is already a refund pending for this order.\n                Please wait for the refund to be processed before requesting another one.": "此訂單的退款尚未處理。\n                請等待退款處理完畢後再申請退款。",
    "Promo code :code already exists": "促銷代碼 :代碼已存在",
    "The code :code is already in use for this event": "代碼 :代碼已用於該事件",
    "You cannot delete this question as there as answers associated with it. You can hide the question instead.": "由於該問題有相關答案，因此無法刪除。您可以隱藏該問題。",
    "One or more of the ordered question IDs do not exist for the event.": "事件中不存在一個或多個排序問題 ID。",
    "You cannot delete this ticket because it has orders associated with it. You can hide it instead.": "您不能刪除此票單，因為它有相關訂單。您可以將其隱藏。",
    "Ticket type cannot be changed as tickets have been registered for this type": "不能更改門票類型，因為該類型的門票已被註冊",
    "The ordered ticket IDs must exactly match all tickets for the event without missing or extra IDs.": "訂購的門票 ID 必須與活動的所有門票完全一致，不得遺漏或多出 ID。",
    "No email change pending": "沒有待更改的電子郵件",
    "The email :email already exists on this account": "此賬户中已存在電子郵件 :email",
    "You are not authorized to perform this action.": "您無權執行此操作。",
    "Your account is not active.": "您的賬户未激活。",
    "Payload has expired or is invalid.": "有效負載已過期或無效。",
    "Payload could not be decrypted.": "有效載荷無法解密。",
    "Could not upload image to :disk. Check :disk is configured correctly": "無法將圖像上傳到 :磁盤。檢查 :disk 是否配置正確",
    "Could not upload image": "無法上傳圖像",
    "Length must be a positive integer.": "長度必須是正整數。",
    "Prefix length exceeds the total desired token length.": "前綴長度超過所需標記總長度。",
    "A valid email is required": "需要有效的電子郵件",
    "The title field is required": "標題字段為必填字段",
    "The attribute name is required": "屬性名稱為必填項",
    "The attribute value is required": "屬性值為必填項",
    "The attribute is_public fields is required": "is_public 字段屬性為必填項",
    "Required questions have not been answered. You may need to reload the page.": "所需問題尚未回答。您可能需要重新加載頁面。",
    "This question is outdated. Please reload the page.": "此問題已過期。請重新加載頁面。",
    "Please select an option": "請選擇一個選項",
    "This field is required.": "該字段為必填字段。",
    "This field must be less than 255 characters.": "該字段必須少於 255 個字符。",
    "This field must be at least 2 characters.": "該字段必須至少包含 2 個字符。",
    "Hello": "您好",
    "You have requested to reset your password for your account on :appName.": "您請求重置 :appName 帳户的密碼。",
    "Please click the link below to reset your password.": "請點擊下面的鏈接重置密碼。",
    "Reset Password": "重置密碼",
    "If you did not request a password reset, please ignore this email or reply to let us know.": "如果您沒有申請密碼重置，請忽略此郵件或回覆郵件告知我們。",
    "Thank you": "謝謝",
    "Your password has been reset for your account on :appName.": "您在 :appName 上的帳户密碼已被重置。",
    "If you did not request a password reset, please immediately contact reset your password.": "如果您沒有申請密碼重置，請立即聯繫重置密碼。",
    "You are receiving this communication because you are registered as an attendee for the following event:": "您之所以收到此郵件，是因為您已註冊成為以下活動的與會者：",
    "If you believe you have received this email in error,": "如果您認為收到此電子郵件有誤、",
    "please contact the event organizer at": "請聯繫活動組織者",
    "If you believe this is spam, please report it to": "如果您認為這是垃圾郵件，請報告給",
    "You\\'re going to": "You're going to",
    "Please find your ticket details below.": "請在下方查看門票詳情。",
    "View Ticket": "查看票務",
    "If you have any questions or need assistance, please reply to this email or contact the event organizer": "如果您有任何問題或需要幫助，請回復此電子郵件或聯繫活動組織者",
    "at": "於",
    "Best regards,": "致以最崇高的敬意",
    "Your order for": "您訂購的",
    "has been cancelled.": "已被取消。",
    "Order #:": "訂單號",
    "If you have any questions or need assistance, please respond to this email.": "如果您有任何問題或需要幫助，請回復此電子郵件。",
    "Your recent order for": "您最近訂購的",
    "was not successful.": "沒有成功。",
    "View Event Homepage": "查看活動主頁",
    "If you have any questions or need assistance, feel free to reach out to our support team": "如果您有任何疑問或需要幫助，請隨時聯繫我們的支持團隊",
    "Best regards": "致以最誠摯的問候",
    "You have received a refund of :refundAmount for the following event: :eventTitle.": "您已收到以下事件的退款 :退款金額: :事件標題.",
    "You\\'ve received a new order!": "You've received a new order！",
    "Congratulations! You\\'ve received a new order for ": "祝賀你您收到了一份新訂單 ",
    "Please find the details below.": "詳情請見下文。",
    "Order Amount:": "訂單金額：",
    "Order ID:": "訂單編號：",
    "View Order": "查看訂單",
    "Ticket": "門票",
    "Price": "價格",
    "Total": "總計",
    "Your recent order for :eventTitle was not successful. The order expired while you were completing the payment. We have issued a refund for the order.": "您最近訂購的 :eventTitle 訂單不成功。在您完成付款時，訂單已過期。我們已為該訂單退款。",
    "We apologize for the inconvenience. If you have any questions or need assistance, feel free to reach us at": "我們對造成的不便深表歉意。如果您有任何問題或需要幫助，請隨時通過以下方式聯繫我們",
    "View Event Page": "查看活動頁面",
    "Hi.Events": "Hi.Events",
    "Your Order is Confirmed! ": "您的訂單已確認！ ",
    "Congratulations! Your order for :eventTitle on :eventDate at :eventTime was successful. Please find your order details below.": "恭喜您！您在 :eventDate 上 :eventTime 的 :eventTitle 訂單成功。請在下面查看您的訂單詳情。",
    "Event Details": "活動詳情",
    "Event Name:": "活動名稱",
    "Date & Time:": "日期和時間",
    "Order Summary": "訂單摘要",
    "Order Number:": "訂購編號",
    "Total Amount:": "總金額",
    "View Order Summary & Tickets": "查看訂單摘要和門票",
    "If you have any questions or need assistance, feel free to reach out to our friendly support team at": "如果您有任何疑問或需要幫助，請隨時通過以下方式聯繫我們友好的支持團隊",
    "What\\'s Next?": "下一個是什麼？",
    "Download Tickets:": "下載門票：",
    "Please download your tickets from the order summary page.": "請從訂單摘要頁面下載門票。",
    "Prepare for the Event:": "為活動做好準備：",
    "Make sure to note the event date, time, and location.": "請務必註明活動日期、時間和地點。",
    "Stay Updated:": "保持更新：",
    "Keep an eye on your email for any updates from the event organizer.": "請留意您的電子郵件，瞭解活動組織者的最新消息。",
    "Hi :name": "你好：姓名",
    "Welcome to :appName! We\\'re excited to have you aboard!": "歡迎訪問 :appName！很高興您能加入我們！",
    "To get started and activate your account, please click the link below to confirm your email address:": "要開始使用並激活賬户，請單擊下面的鏈接確認您的電子郵件地址：",
    "Confirm Your Email": "確認您的電子郵件",
    "If you did not create an account with us, no further action is required. Your email address will not be used without confirmation.": "如果您沒有在我們這裏創建賬户，則無需採取進一步行動。未經確認，您的電子郵件地址將不會被使用。",
    "Best Regards,": "致以最崇高的敬意",
    "The :appName Team": "應用程序名稱團隊",
    "You have requested to change your email address to <b>:pendingEmail</b>. Please click the link below to confirm this change.": "您已申請將您的電子郵件地址更改為 <b>:pendingEmail</b>。請點擊下面的鏈接確認更改。",
    "If you did not request this change, please immediately change your password.": "如果您沒有要求更改密碼，請立即更改密碼。",
    "Thanks,": "謝謝、",
    "You\\'ve been invited to join :appName.": "You\\'ve been invited to join :appName.",
    "To accept the invitation, please click the link below:": "要接受邀請，請點擊下面的鏈接：",
    "Accept Invitation": "接受邀請",
    "All rights reserved.": "保留所有權利。",
    "Congratulations 🎉": "恭喜 🎉",
    "Sent Date Oldest": "發送日期最早",
    "Sent Date Newest": "發送日期最新",
    "Subject A-Z": "主題 A-Z",
    "Subject Z-A": "主題 Z-A",
    "Name A-Z": "名稱 A-Z",
    "Name Z-A": "名稱 Z-A",
    "Updated oldest first": "更新從舊到新",
    "Updated newest first": "更新從新到舊",
    "Most capacity used": "使用最多的容量",
    "Least capacity used": "使用最少的容量",
    "Least capacity": "最小容量",
    "Most capacity": "最大容量",
    "Sorry, these tickets are sold out": "對不起，這些票已售完",
    "The maximum number of tickets available is :max": "可用的最大票數是 :max",
    "Ticket is hidden without promo code": "沒有促銷代碼時票被隱藏",
    "Ticket is sold out": "票已售完",
    "Ticket is before sale start date": "票在銷售開始日期之前",
    "Ticket is after sale end date": "票在銷售結束日期之後",
    "Ticket is hidden": "票被隱藏",
    "Price is before sale start date": "價格在銷售開始日期之前",
    "Price is after sale end date": "價格在銷售結束日期之後",
    "Price is sold out": "價格已售完",
    "Price is hidden": "價格被隱藏",
    "Expires soonest": "最早到期",
    "Expires latest": "最晚到期",
    "The expiration date must be after the activation date.": "到期日期必須在激活日期之後。",
    "The activation date must be before the expiration date.": "激活日期必須在到期日期之前。",
    "Attendee :attendee_name is not allowed to check in using this check-in list": "參與者 :attendee_name 無法使用此簽到列表簽到",
    "Invalid attendee code detected: :attendees ": "檢測到無效的參與者代碼: :attendees",
    "Check-in list not found": "未找到簽到列表",
    "Attendee :attendee_name is already checked in": "參與者 :attendee_name 已簽到",
    "Check-in list has expired": "簽到列表已過期",
    "Check-in list is not active yes": "簽到列表尚未激活",
    "This attendee is not checked in": "該參與者尚未簽到",
    "Attendee does not belong to this check-in list": "該參與者不屬於此簽到列表",
    "Attendee :attendee_name\\'s ticket is cancelled": "參與者 :attendee_name 的票已被取消",
    "Check-in list is not active yet": "簽到列表尚未激活",
    "The number of attendees does not match the number of tickets in the order": "參加者的數量與訂單中的票數不匹配。",
    "Product is required": "需要產品。",
    "Product price is required": "需要產品價格。",
    "Please select at least one product.": "請選擇至少一個產品。",
    "The sale start date must be after the product sale start date.": "銷售開始日期必須晚於產品銷售開始日期。",
    "You must select a product category.": "您必須選擇一個產品類別。",
    "Invalid direction. Must be either asc or desc": "方向無效。必須是升序 (asc) 或降序 (desc)。",
    "DomainObject must be a valid :interface.": "DomainObject 必須是一個有效的 :interface。",
    "Nested relationships must be an array of Relationship objects.": "嵌套關係必須是 Relationship 對象的數組。",
    "OrderAndDirections must be an array of OrderAndDirection objects.": "OrderAndDirections 必須是 OrderAndDirection 對象的數組。",
    "Attendee :attendee_name\\'s product is cancelled": "參加者 :attendee_name 的產品已取消。",
    "Tickets": "票",
    "There are no tickets available for this event.": "此活動沒有可用的票。",
    "You haven\\'t selected any products": "您尚未選擇任何產品。",
    "The maximum number of products available for :products is :max": ":products 的最大可用數量是 :max。",
    "You must order at least :min products for :product": "您必須為 :product 至少訂購 :min 件產品。",
    "The product :product is sold out": "產品 :product 已售罄。",
    "The maximum number of products available for :product is :max": "產品 :product 的最大可用數量是 :max。",
    "Sorry, these products are sold out": "抱歉，這些產品已售罄。",
    "The maximum number of products available is :max": "最大可用產品數量為 :max。",
    "Product with id :id not found": "未找到 ID 為 :id 的產品。",
    "You cannot delete this product because it has orders associated with it. You can hide it instead.": "您無法刪除此產品，因為它已與訂單關聯。您可以將其隱藏。",
    "Invalid product ids: :ids": "產品 ID 無效：:ids。",
    "Product is hidden without promo code": "沒有促銷代碼時產品隱藏。",
    "Product is sold out": "產品已售罄。",
    "Product is before sale start date": "產品尚未到銷售開始日期。",
    "Product is after sale end date": "產品已超過銷售結束日期。",
    "Product is hidden": "產品已隱藏。",
    "Cannot delete product price with id :id because it has sales": "無法刪除 ID 為 :id 的產品價格，因為它已有銷售記錄。",
    "You cannot delete this product category because it contains the following products: :products. These products are linked to existing orders. Please move the :product_name to another category before attempting to delete this one.": "您無法刪除此產品類別，因為它包含以下產品：:products。這些產品已關聯到現有訂單。請將 :product_name 移到另一個類別後再嘗試刪除。",
    "products": "產品",
    "product": "產品",
    "Product category :productCategoryId has been deleted.": "產品類別 :productCategoryId 已被刪除。",
    "You cannot delete the last product category. Please create another category before deleting this one.": "您無法刪除最後一個產品類別。請先創建另一個類別。",
    "The product category with ID :id was not found.": "未找到 ID 為 :id 的產品類別。",
    "Expired": "已過期",
    "Limit Reached": "達到限制",
    "Deleted": "已刪除",
    "Active": "活動中",
    "This ticket is invalid": "此票無效。",
    "There are no tickets available. ' .\n                    'If you would like to assign a product to this attendee,' .\n                    ' please adjust the product\\'s available quantity.": "沒有可用票。如果您想為此參加者分配產品，請調整產品的可用數量。",
    "The product price ID is invalid.": "產品價格 ID 無效。",
    "Product ID is not valid": "產品 ID 無效。",
    "There are no products available. If you would like to assign this product to this attendee, please adjust the product\\'s available quantity.": "沒有可用的產品。如果您想為此參加者分配此產品，請調整產品的可用數量。",
    "There is an unexpected product price ID in the order": "訂單中存在意外的產品價格 ID。",
    "Product type cannot be changed as products have been registered for this type": "無法更改產品類型，因為此類型的產品已註冊。",
    "The ordered category IDs must exactly match all categories for the event without missing or extra IDs.": "所訂購的類別 ID 必須與活動的所有類別完全匹配，不能有遺漏或多餘的 ID。",
    "The ordered product IDs must exactly match all products for the event without missing or extra IDs.": "所訂購的產品 ID 必須與活動的所有產品完全匹配，不能有遺漏或多餘的 ID。",
    "This product is outdated. Please reload the page.": "此產品已過時。請重新加載頁面。",
    "Reserved": "已預訂",
    "Cancelled": "已取消",
    "Completed": "已完成",
    "Awaiting offline payment": "等待線下付款",
    "ID": "ID",
    "First Name": "名",
    "Last Name": "姓",
    "Email": "電子郵件",
    "Status": "狀態",
    "Is Checked In": "已簽到",
    "Checked In At": "簽到時間",
    "Product ID": "產品 ID",
    "Product Name": "產品名稱",
    "Event ID": "活動 ID",
    "Public ID": "公開 ID",
    "Short ID": "短 ID",
    "Created Date": "創建日期",
    "Last Updated Date": "最後更新日期",
    "Notes": "備註",
    "Total Before Additions": "添加前總計",
    "Total Gross": "總金額",
    "Total Tax": "總税額",
    "Total Fee": "總費用",
    "Total Refunded": "總退款金額",
    "Payment Status": "支付狀態",
    "Refund Status": "退款狀態",
    "Currency": "貨幣",
    "Created At": "創建時間",
    "Payment Gateway": "支付網關",
    "Is Partially Refunded": "部分退款",
    "Is Fully Refunded": "全額退款",
    "Is Free Order": "免費訂單",
    "Is Manually Created": "手動創建",
    "Billing Address": "賬單地址",
    "Promo Code": "優惠碼",
    "Failed to handle incoming Stripe webhook": "處理 Stripe Webhook 失敗",
    "Notes must be less than 2000 characters": "備註必須少於 2000 個字符",
    "Invalid payment provider selected.": "所選支付提供商無效。",
    "Payment instructions are required when offline payments are enabled.": "啟用線下支付時必須提供支付説明。",
    "The invoice prefix may only contain letters, numbers, and hyphens.": "發票前綴只能包含字母、數字和連字符。",
    "The organization name is required when invoicing is enabled.": "啟用發票功能時，必須填寫組織名稱。",
    "The organization address is required when invoicing is enabled.": "啟用發票功能時，必須填寫組織地址。",
    "The invoice start number must be at least 1.": "發票起始編號必須至少為 1。",
    "There is no default account configuration available": "沒有可用的默認賬户配置",
    "Product price ID is not valid": "產品價格 ID 無效",
    "Invoice": "發票",
    "Editing order with ID: :id": "正在編輯訂單，ID：:id",
    "Marking order as paid": "標記訂單為已支付",
    "Received a :event Stripe event, which has no handler": "收到 Stripe 事件 :event，但沒有處理程序",
    "Order is not in the correct status to transition to offline payment": "訂單狀態不正確，無法轉換為線下支付",
    "Order reservation has expired": "訂單預訂已過期",
    "Offline payments are not enabled for this event": "此活動未啟用線下支付",
    "There are no products available in this category": "此類別中沒有可用產品",
    "Webhook not found": "Webhook 未找到",
    "Unable to check in as attendee :attendee_name\\'s order is awaiting payment": "無法簽到，因為參會者 :attendee_name 的訂單正在等待支付",
    "Attendee :attendee_name\\'s order cannot be marked as paid. Please check your event settings": "無法將參會者 :attendee_name 的訂單標記為已支付。請檢查您的活動設置",
    "Invoice already exists": "發票已存在",
    "Invoice not found": "未找到發票",
    "Order is not awaiting offline payment": "訂單未等待線下支付",
    "Refund already processed": "退款已處理",
    "Stripe refund successful": "Stripe 退款成功",
    "There are no tickets available for this event": "此活動沒有可用的門票",
    "Address line 1 is required": "地址第一行必填",
    "City is required": "城市必填",
    "Zip or postal code is required": "郵政編碼必填",
    "Country is required": "國家必填",
    "If you did not request a password reset, please immediately reset your password.": "如果您未請求重置密碼，請立即重置您的密碼。",
    "ℹ️ Your order is pending payment. Tickets have been issued but will not be valid until payment is received.": "ℹ️ 您的訂單正在等待支付。門票已發放，但在收到付款之前將無效。",
    "ℹ️ This order is pending payment. Please mark the payment as received on the order management page once payment is received.": "ℹ️ 此訂單正在等待支付。收到付款後，請在訂單管理頁面將其標記為已支付。",
    "Order Status:": "訂單狀態：",
    "Your order is pending payment. Tickets have been issued but will not be valid until payment is received.": "您的訂單正在等待支付。門票已發放，但在收到付款之前將無效。",
    "Payment Instructions": "支付説明",
    "Please follow the instructions below to complete your payment.": "請按照以下説明完成您的支付。",
    "Invoice Number": "發票編號",
    "Date Issued": "開票日期",
    "Due Date": "到期日期",
    "Amount Due": "應付金額",
    "Billed To": "賬單收件人",
    "DESCRIPTION": "描述",
    "RATE": "費率",
    "QTY": "數量",
    "AMOUNT": "金額",
    "Subtotal": "小計",
    "Total Discount": "總折扣",
    "Total Service Fee": "總服務費",
    "Total Amount": "總金額",
    "For any queries, please contact us at": "如有任何疑問，請聯繫我們：",
    "Tax Information": "税務信息",
    "Sales Ascending": "銷售升序",
    "Sales Descending": "銷售降序",
    "Revenue Ascending": "收入升序",
    "Revenue Descending": "收入降序",
    "Social": "社交",
    "Food & Drink": "飲食",
    "Charity": "慈善",
    "Music": "音樂",
    "Art": "藝術",
    "Comedy": "喜劇",
    "Theater": "劇場",
    "Business": "商務",
    "Tech": "科技",
    "Education": "教育",
    "Workshop": "工作坊",
    "Sports": "體育",
    "Festival": "節慶",
    "Nightlife": "夜生活",
    "Other": "其他",
    "Name": "名稱",
    "Code": "代碼",
    "Total Sales": "總銷售額",
    "Total Sales Gross": "總銷售毛額",
    "Updated At": "更新於",
    "Question": "問題",
    "Answer": "答案",
    "Order ID": "訂單ID",
    "Order Email": "訂單電郵",
    "Attendee Name": "參加者姓名",
    "Attendee Email": "參加者電郵",
    "Product": "產品",
    "Order URL": "訂單URL",
    "Attendee Answers": "參加者回答",
    "Order Name": "訂單名稱",
    "Order Answers": "訂單回答",
    "Product Answers": "產品回答",
    "Payment Provider": "付款供應商",
    "Invalid invite token": "無效嘅邀請令牌",
    "Affiliate not found": "搵唔到推廣夥伴",
    "Organizer with ID :organizerId is not live and user is not authenticated": "ID為:organizerId嘅主辦方未上線而且用戶未認證",
    "Message sent successfully": "訊息發送成功",
    "Your email has been successfully verified!": "你嘅電郵已經成功驗證！",
    "The image must be at least 600 pixels wide and 50 pixels tall, and no more than 4000 pixels wide and 4000 pixels tall.": "圖片必須至少600像素闊同50像素高，而且唔可以超過4000像素闊同4000像素高。",
    "The image must be at least :minWidth x :minHeight pixels.": "圖片必須至少:minWidth x :minHeight像素。",
    "The entity ID is required when type is provided.": "提供類型時實體ID係必需嘅。",
    "The type is required when entity ID is provided.": "提供實體ID時類型係必需嘅。",
    "Your confirmation code for :app_name is :code": "你喺:app_name嘅確認碼係:code",
    "New message from :name": "來自:name嘅新訊息",
    "An affiliate with this code already exists for this event": "呢個活動已經有用呢個代碼嘅推廣夥伴",
    "New password must be different from the old password.": "新密碼必須同舊密碼唔同。",
    "Due to issues with spam, you must contact us to enable your account for sending messages. ' .\n                    'Please contact us at :email": "由於垃圾郵件問題，你必須聯絡我哋嚟啟用你嘅帳戶發送訊息功能。請透過:email聯絡我哋",
    "Sorry, is expired or not in a valid state.": "唔好意思，已經過期或者唔喺有效狀態。",
    "Organizer not found": "搵唔到主辦方",
    "You must verify your account before you can update an organizer\\'s status.\n                You can resend the confirmation by visiting your profile page.": "你必須先驗證帳戶先可以更新主辦方狀態。你可以透過訪問個人資料頁面重新發送確認。",
    "Your email address has already been verified.": "你嘅電郵地址已經驗證咗。",
    "The verification code is invalid or has expired.": "驗證碼無效或者已經過期。",
    "Job not found": "搵唔到任務",
    "Export file not found": "搵唔到匯出檔案",
    "Job completed successfully": "任務成功完成",
    "Job is still in progress": "任務仲進行緊",
    "Email Subject": "電郵主題",
    "© :year :app_name. All rights reserved.": "© :year :app_name。保留所有權利。",
    "Need help?": "需要幫助？",
    "Contact Support": "聯絡支援",
    "Additional Information": "附加資料",
    "If you have any questions or need assistance, please contact": "如有任何問題或需要協助，請聯絡",
    "Hello :name": "你好 :name",
    "You have received a new message from": "你收到咗新訊息，來自",
    "Reply to :name": "回覆 :name",
    "This message was sent via your organizer contact form.": "呢個訊息係透過你嘅主辦方聯絡表格發送。",
    "Your email confirmation code is:": "你嘅電郵確認碼係："
}
